波台已死，貳和碑(2&b)1入波1助攻拎埋motm提都冇人提？

打中堅

中堅=最佳位置=班特納

收到風2&b想表演由自己禁區連過20個入波先申請打中堅